我決定跟隨民意支持曾俊華了

民意可以被制造？班香港人五年前撐錯CY？唔理啦

沒有誰比誰更高尚嘛，做乜要懶憂國憂民咁，我又唔係做特首，佢地又冇出糧俾我，我冇責任，watch the world burn!

利申：支持CY至2017年6月30日，今年可以直接影響最少一票選委票

.

其實係香港, 你要認你係一位曾俊華粉唔難, 你要係人地面前認你係一位曾粉先難,
需要一份勇氣, 只要你有呢一份勇氣, 你就可以叫自己係一位曾粉,
點解要勇氣? 香港反含撚既情緒其實都幾高,

當父母反對子女含撚, 你願意跟你父母講: 我喜歡曾俊華呢個特首
當朋友恥笑你比人屌屎忽, 你願意跟你朋友講: 我喜歡曾俊華呢個特首
當朋友話曾俊華係共官, 你願意跟你朋友講: 我喜歡曾俊華呢個特首
當朋友話你貼錢比小圈子鬧劇, 你願意跟你朋友講: 我喜歡曾俊華呢個特首

其實就已經可以話自己係一位曾粉

至於點先可以做到曾俊華所期望既支持者,
其實佢都冇正式講過,
不過其實間間單單講: 做一個好人

。

，